\begin{center}
  \huge{
Индивидуальное домашнее задание №1 \\  по темам <<Метод координат>> и <<Прямая линия на плоскости>>
  }
\end{center}

\noindent \textbf{\underline{Название дисциплины}: Аналитическая геометрия} \par
\noindent \textbf{\underline{Факультет}: Факультет информационных систем и безопасности, ИИНТБ} \par
\noindent \textbf{\underline{Направление подготовки}: 01.03.04 Прикладная математика} \par
\noindent \textbf{\underline{Курс}: 1 (весенний семестр 2021 г.)} \par
\noindent \textbf{\underline{Число задач}: 10} \par
\noindent \textbf{\underline{Максимальное количество баллов за решение задач}: 10} \par
\noindent \textbf{\underline{Мягкий дедлайн}: 21 февраля 2021 в 21:00 (за работы, представленные после этого момента, количество набранных баллов уменьшается в 2 раза)} \par
\noindent \textbf{\underline{Работы для проверки нужно присылать на почту}:}
\href{mailto:fpmrggu@yandex.ru}{fpmrggu@yandex.ru} \par
\noindent А также обязательно размещать в своём личном кабинете студента на официальном портале РГГУ по адресу: \par
\href{https://www.rsuh.ru/sveden/electronic-information-educational-environment/}{https://www.rsuh.ru/sveden/electronic-information-educational-environment/}

\begin{center}
  \huge{
Отчёт
  }
\end{center}
\noindent \textbf{№ варианта}: \texttt{2} \par
\noindent \textbf{ФИО студента}: \texttt{Волков Владислав Дмитриевич}

\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|}
 \hline
  \textbf{Номер} & \textbf{Ответы} \\ \hline \hline
  1 & $0.8x + 0.6y - 3 =0;$ Расстояние $=3$ \\ \hline
  2 & $\frac{x}{3.75} + \frac{y}{5} = 1; x = 3.75$ \\ \hline
  3 & $y = -1.333x + 5; \tg with OY = -0.75$\\ \hline
  4 & $S = 9.375$ \\ \hline
  5 & Расстояние $ = 5.2$ \\ \hline
  6 & $\angle B = -1.275\;rad; \tg \angle B = 03.286$ \\ \hline
  7 & $CM = 9.513$ \\ \hline
  8 & $CH = 7.889$ \\ \hline
  9 & $S = 23.000$ \\ \hline
  10 & $R = 5.959$ \\ \hline
\end{tabular}
\end{center}

\newpage